迪基亞

一球都救唔到
人地akinfeev救到兩球

淨係撲死同一邊，世界級龍門喎

垃圾龍門